在香港，有咩工種可以搵30k 以下？.😞🚬🙍🏻‍♂️

政府工 銀行 sales 地盤 全部郁d 都40k up

傻撚左？ 做咩要搵三萬以下呀 你今日俾00後屌傻左呀？

義工

好難

U win

It9